「NBA」金塊or湖人

買金塊3比1逆轉

湖人40啦邊有得打

又湖人拎戒子，好悶呀

lebeijing 不了